[極緊急] 轉Plan B 尖沙咀，定係繼續港島？

好多人都仲未入到港島
依家都基本上好難過到海
快啲決定！！！

plan b 尖沙咀
照入港島

我想去尖咀行街。我要去太空館

建議尖咀 同時嘗試切斷過海交通

去就唔好切斷過海啦 啲手足番唔到九龍架

坐船唔得咩？

碼頭比狗守哂 尖咀紅磡兩個碼頭都好多狗

push

個人覺得轉plan b

tst完全唔夠人
係轉planb既就推planb

五點個集會冇左？

5點港島有不反

Plan B

五點中環集會？

Plan B 之餘要Plan C
以防萬一

問題係依家cwb開哂波 啲狗封哂過海咁濟
過海既risk大左好多

已經唔係中環集會有無不反既問題
而係港島而家班手足出都出唔到嚟
被狗包實咗

yes

點樣封哂過海？
岩岩先東隧過

港島個班過唔到中環
未過海既又過唔到中環

我未過海而家出尖沙咀

i mean過海去中環既途中好大機會比狗逗

屌 真係想知尖沙咀係唔係會有人 而家出緊去因為

出到尖沙咀避免係彌敦道上面
一係匿係商場 一係隔幾條街stand by

開花啦，圍魏救趙

依家先轉即係當過左港島手足condom
愛丁堡集會有不反 直接去就得

但係點去

尖咀都咁樣 港島應該仲誇張

開花啦
唔係邊似撚狗呀

我都知 但個問題真係點去先安全
途中好多手足被濫捕緊

一係西隧一係東隧
但一出就有狗stand by
點入阿ching

推

我仲要拎哂 gear 係身

其實有無人真心諗過包上包

尖咀聚唔到人，大家都諗住去5點遮打集會

我都係 暫時匿埋咗睇吓大家有無計

5點遮打集會

same 呀屌

加一

尖沙咀有少少少少少人但覺得冇乜人會即刻轉到場

頭先先黨鐵過左中環

過唔到港島就尖嘴附近聚左先
時機到再變身?

係，包左銅鑼灣，d人迫住走

冇gear就work

睇hkmap西隧暫時安全
自己判斷

有裝入夜要搭車走一定棄裝（或叫街坊幫手keep)?千祈唔好搭過海船。

尖咀過西隧先再過中環work?

why not both

尖咀好多green object，要聚都街坊裝先

on lun 9 鬼嚟
block

set RB咪捉哂,你有無腦架

甴近平

好多狗

推！

中環

1652有狗趕人
柏麗

plan b 尖沙咀

.....你傻㗎 有人試過啦

尖咀唔夠人
中環？

十八區開花

一樣有裝一樣唔知點依家

中環有no no 喎 未洗轉場 轉會完先再走

尖咀有不反都照清場？

愛丁有好多狗車同水炮車經過，但無理d人

定番屋企開party

星光大道巴士站已泊最小五架豬籠車

下下都俾狗知你做乜，你咪注定俾咬囉蠢𠃊死，捉棋都唔會一堆俾人圍啦，5隻狗都圍到一群羊啦，點𠃊極都唔化，狗唔知羊㪚去邊，5隻點分配呢？

直接係維港中間咪可以去晒兩邊囉
唔好問啦 去到邊咪去邊囉

開花